<中國高雄發大財> 淪陷了！ 高雄輕軌遭中國廣告入侵 網友怒：看到快吐血

淪陷了！ 高雄輕軌遭中國廣告入侵 網友怒：看到快吐血

〔即時新聞／綜合報導〕高雄市長韓國瑜選前、選後大喊承認九二共識，表示與中國合作就能讓高雄發大財，還強調九二共識是兩岸互動一個很重要的定海神針，相關言論引起不小爭議。對此，有網友PO出中國廣告貼滿高雄輕軌車廂內外的照片，傻眼直呼「高雄要變中國的了嗎？」

臉書粉專「打馬悍將粉絲團」今天PO出高雄輕軌車廂掛滿中國廣告的照片，廣告中的文案為「遊美麗中華，高雄天天GO」，還放上中國國寶熊貓的圖案。「打馬悍將粉絲團」就怒批，「韓國瑜當市長，高雄要變中國的了嗎？為何高雄輕軌放滿中國廣告」。

臉書粉專「只是堵藍」更酸說，「人進來變成人出去，這樣韓導要怎麼賺觀光財？對了...原來現在九二共市可以打中國廣告了」。

許多網友看完也相當傻眼，紛紛留言「看到這廣告超吐血」、「整個車廂質感變差，爛到爆」、「高雄已經失守了」、「我有看到這個，我兒子問我，我就清楚告訴他那是外國」、「人家在選前就有告知傾向了！還是有那麼多人投他，這是惡夢啊！」、「到底是行銷高雄？還是推銷中國？」、「豬瘟，假疫苗，毒奶粉食品，山寨品會進來嗎？」。

高雄到底發左大財未

都話10個台灣佬9隻癡ga la

無支那狗佢一早執左啦

高雄人自己選自己受

天天GO

都未變殘體字，仲有時間

發大財送台灣人過中國消費

Fatfat

高雄人唔會搭輕軌
搭親都係遊客

輕軌唔會搭高雄人

有因就有果

哇!中國發大財

為何高雄輕軌放滿中國廣告
因為人地有俾錢攞
咁撚把炮封曬所有中資唔好俾佢地入境啦

仲有20個係成日強姦

香港快好多

放大鏡呢

然後藍蛆就剩係識喺網上留言崩潰崩潰崩潰，真係低9能